有無人同我一樣，一起底見出過好多po,就唔想睇落去？

認真，出po又密又多，一時又同男朋友散，一時又問點追女仔 一睇就知假，秒速飛過

利申：就算p牌仔，我都飛

冇

冇^_^

Hi,濛兄

假膠假得太明顯啦😂😂

果班咩野
白卡由美仔
SiuFu
濕鳩lily

d 垃圾?

有時我覺得可能連登開始少人，啲假膠係想整多啲po,熱鬧啲

其實黎黎去去都係果堆

推

再推

唔明有咩問題佢唔係代表緊自己
每個人都會有呢啲問題
但未必會上網問
但當見到類似討論個陣就可以得到啟發

block晒